我想問而家泛民個 plan 係咪喺人大爭取大多數

開多次打錯字

點樣啊，依家係咪要喺議會爭取大多數否決權啊？
如果人哋喺人大表決咁點算呀

同埋想問吓楊岳橋，究竟法治死咗未啫
你唔好噏完鳩縮埋先得㗎 你要監察住佢先得㗎嘛

再問多次啦，依家進攻功能組別嘅理由係咩？係咪仲喺度35+ 呀

依家係咪要喺國務院爭取35+？

陳淑莊繼續九月血債票償

泛民打手會問你咁樣屌有咩幫助
但係就唔提尋晚陳淑莊先叫人繼續投票玩35+

今次可能佢想投票爭取國務院修改議事規則

我全力支持陳淑莊去選人大㗎

泛民快啲去選人大啦，人大內抗爭未試過又點知唔得

1/10

2/10

3/10

我都想俾多次機會泛民㗎，但係人哋而家唔係立法會入邊表決嗰啲議案，咁你點樣喺議會入邊阻止啊？係咪IQ題嚟㗎

進攻功能組別嘅理由同進攻任何有影響力組織個理由一樣

科大選學生校董，得一席
選左都無用，不如俾大陸仔啦

屋苑法團又唔會抗爭
俾民建聯啦

教會？反正我都係信耶穌
高層奶共又如何？
大家唔好出聲啦

咁樣如唔好？

咁樣你曬緊時間吖嘛
選舉唔使錢㗎？唔使資源㗎？

屋苑法團嗰啲你都攞來做例子，嗰啲係圍標喎

選咗泛民入去，支持大白象同三跑，咁同建制派有咩分別？

BTW，我半年前都提過
雙普選之外，應該爭取港區人大普選

無咩可能成功
但爭議可以突出「港區人大欠代表性」

加入共慘黨
改變共慘黨

如果35+係用嚟迫中共正式廢除立法會
我係舉腳支持

35+嘅作用不在於係咪有實質否決權去否決中共嘅直接命令
而係去製造一個非以黨為領導嘅官方機構
令習小學雞繼續做習敗北
因為多一項政治失利
加速中共嘅出手

仲有啦，你話啲資源唔好益建制，咁你就唔好投票贊成創科局啦嘛，你睇吓而家連YouTube資源都變晒紅色資本啦，你究竟做過啲咩

最大問題係你哋廢呀嘛

同意呀快啲叫泛民咁樣做啦
為咗錢佢哋有咩做唔出先得㗎唔爭在喇

分人哋啲資源呀嘛

啱呀滲透共產黨啊而家

使你幾多資源？
唔選就無資源啦

成件事有中聯辦認證
(35+即奪權)
奪到，中共就繼續核突人大立法
奪唔到，就叫香港「自行立法」
策略上梗係奪

ON99

人大無人工架

佢而家bypass左你立法會
你之前明明話35+就係可以否決仲要議案 即係你而家又轉左軚？
你唔好學埋政府嗰啲搬龍門嗰啲嘢先得㗎
依家都唔過35 + 佢咪照樣喺人大表決
佢而家立法會政治得利都唔撚用，咁點解要令到佢政治失利

選舉幾多資源你唔係唔知呀？

都唔過佢照樣喺人大立法㗎
完全唔明你講咩 完全唔明你講咩

謎底終於解開了 點解唔進攻人大

繼續搬龍門啦傻仔

我聽到佢講英文講September個下已經呆撚左
真係痴撚線

可能講緊 2021 September 添啊
你知啦佢哋啲時間觀念不嬲都幾差㗎嘛

200幾 之後又2017 之後又唔撚知幾多lu

大佬
我無撐過佢地本身個35+
唔駛下下都咁provoke人

我意思係製造一個「非黨絕對領導」嘅官方機構
繼續習敗北嘅傳說

從來都無寄望過議會有正常效用

呢啲嘢投一票點解唔做？
無人話只可以二/三/四揀一

體制內抗爭

非黨絕對領導，咁即係唔係香港政府旗下嘅所有組織啦

咁係咪即係你都贊成要成立一個新政府啊？
我就係連一票都唔想投，因為唔會做一啲無意義嘅嘢，更加唔想俾錢一班一直以來扮做嘢但係做唔到嘢嘅人

不過都好開心你唔撐35+，提提你啦泛民之前就係咁話要35+，所以都幾開心原來你都覺得佢哋戇鳩

簡直係權力核心內抗爭

樓主熱狗我地而家等到9月35+就光復香港啦

香港真係好有希望啊，法冶死呀

選舉資源多架

大學選學生校董，學生都要動員
不如讓俾大陸仔啦
選來托咩

人地都係叫盡做姐 佢都有講到時都唔知仲有冇議會
到時廢左議會35+都冇用

支持

咁你哋鍾意做埋啲冇用嘅嘢冇計嫁
大學選舉用嘅資源遠遠唔夠立法會選舉啦
都真係攞嚟講嘅

大學選舉使唔使蛇齋餅糭啊

係而家廢左喎唔係到時先廢左喎

陳淑莊係咪喺平衡時空返嚟㗎成日都慢人三拍嘅

1490+ 修改議事規則踢習大大走

一票不投習近平

梗係啦我都冇得投票

泛民宜家應該係冇plan可言
事情發展嘅地步去到佢地hang機

係囉最衰都係共產黨啦，去得咁盡，你叫泛民點樣搵食啊

係啊，
大學選學生校董所需資源比立會少

咁可獲資源呢？

所以呢啲唔使成本嘅你鍾意鳩做咪鳩做囉

洗咁多錢就係俾你逗10皮野？之後仲可能係廢嘅

我就唔會咁做啦

上邊條傻仔教識咗我一樣野

原來做嘢係要睇吓佢要幾多成本

而唔係睇佢最重要有咩用

唔怪得知20幾年泛民都爭取唔到啦

4/10

講咁多做乜
一個問題
你係咪情願立法會多幾個何君堯之流嘅喺度搶資源同顛倒是非？

有趣，洗既係你D錢？
定唔去選，本來用來宣傳既錢會轉去買軍火？

係呀
我要嘅係攬炒 選何君堯入去係會快啲更加快啲衰

我就係唔鍾意啲資源比泛民 扮爭取真係太偶心

係

洗嘅錢嘅資源可以用係其他地方㗎嘛
你唔好講啦，政府洗你啲錢去起大白象，泛民都阻止唔到啦，仲要支持添

買軍火你講㗎咋， 未試過又點知唔得， 我支持你㗎你咁有趣

快啲進攻啦我好想見到

加入功能組別去消滅功能組別都得
點解唔可以加入共產黨消滅共產黨

快啲入黨

真係俾你看透了

又睇台灣人鄭立

嗱
先9月35+
之後再算！
Ok?
邊個唔投民主派就係鬼

攬炒從來應該係手段而唔係目標
照你咁講
不如上年就大力推送中啦

私怨行頭咪認咗佢囉
成日單單打打懶係批判思考

用35+ 咁撚out嘅
快啲1490+啦人大

你鍾意推都冇所謂㗎 但係你揀咗阻止咁咪行令一條路囉

立法會一個位十皮一個月
人大幾錢呀

我冇睇過佢喎，而家會開始睇㗎啦

唔通睇垃圾蕭若元咩

係.....係......係...... 唔係錢嘅問題，人大係無價㗎

權力核心內圍，梗係比權力核心嘅外圍好啦係咪先

咁你應該都支持黑警打人，
咁先會快D衰嘛

是鳩但啦
過幾日無事發生

啱呀佢越做得多衰嘢，就快啲爆煲
咁當然唔係支持佢哋打人啦，係覺得你咁樣做係有助攬炒

究竟分清楚我支持啲咩未㗎

過幾日之後 楊岳橋：法治未死，全靠高院還劉小麗一個公道！

成班都傻傻地
當日區諾軒同范狗咪一樣做個議員做到終院敗訴
尋日就屌鳩陳健康

喂你唔係有plan B嘅咩，做咩成班好似傻撚咗咁企左係度啊

起底+不推文呀師兄

起底都冇用㗎 你泛民一路都咁閪呀嗎
成班都冇撚用嘅 識袋人工唔識做嘢

樓主好清醒

要求泛民公開 Plan B

向泛登開post,就算佢地理虧結果都係你錯

佢哋唔入嚟就知咩事啦

進攻中南海！！！

屌原來一切盡在泛民掌握之中，唔怪得知贊成撥款起高鐵啦，原來係方便佢哋

樓主個名咩意思

大家同鄉都係雪廠街

分化撚
輸左你都會受害

你蠱惑啦你 明屌暗推文

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目

兩個半月前已經有人質疑過

二、人大對於基本法有最終詮釋權，亦不止一次就香港政制方案釋法。沈國師認為中共會容許這種賣弄小聰明、繞過「人大五部曲」的變相普選政改方案嗎？*請問飯民如何避過人大釋法否決普選議案？*

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓豬你走先 依度我頂住

各位兄弟真係走前左兩個半月

呢個plan已經做左30年, 就係"建設民主中國"
只不過失敗左.
人大仍然係全部紅底

真係鍾意做埋啲失敗野㗎喎

推

5/10

點解仲未有人答到我㗎你班廢柴泛民

泛民係咪唔撚識答呀

我依家鼓勵緊佢答我㗎